1230警方消防醫管局就831太子事件見記者

RTHK即時新聞
警方消防醫管局及港鐵中午就831太子站事件見傳媒

警察公共關係科高級警司余鎧均及消防處高級助理救護總長羅信堂於中午12時30分，就8月31日晚上在港鐵站內發生的事件會見傳媒。醫院管理局高級行政經理龔澤民及港鐵車務營運總監黃琨暐亦會出席。

2019-09-10 11:10:34

又見記者？你話身無屎就假嘅

無片睇講乜都唔會信

唔好信 上得就準備好
仲有呢排啲死諗亡單單都冇可疑
搵鬼信呀

冇片講乜都唔好信

唔洗睇都估到講咩啦

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播